[PS4] FIFA pro club 新球會招人

新球會 踢法簡單高效率為主
不需要高超技術
最重要願意和隊友配合
有團體合作性

現招前鋒 左右翼 後防
只收full time
22:00 開波

如球隊表現穩定 會參加下season VPL

有興趣者請add TG

缺中堅 閘

缺翼 中堅 閘